相反，克魯維茨抱怨媒體和民主黨，沒有否認自己參與了這段視頻，到目前為止還沒有道歉。共和黨人對Krvaric視頻的相對沉默震耳欲聾|雅各布·曼德爾| 2020年9月1日|聖地亞哥之聲|
莫爾斯否認有過“非自願的性接觸”或違反麻省理工大學的政策，但承認他與地區大學的學生有過自願的關係，併為讓一些學生感到不舒服而道歉。今天馬薩諸塞州的選舉是進步運動納撒尼爾·拉基奇（Nathaniel Rakich）的又一次重大考驗。rakich@fivethirtyeight.com)2020年9月1日第五屆第三十八屆
如果我們的學生受到了影響，我道歉，我們需要這樣做，我們可以變得更好，我們將致力於這項工作教育，而不是灌輸：科羅納多學校的反種族主義運動加劇了反彈| Ashly McGlone | 2020年8月18日|聖地亞哥之聲
這不是我應該從中品嚐的東西，我道歉。《政治報道：體育場的下一步是什麼》|斯科特·劉易斯和安德魯·基阿特斯| 2020年7月11日|聖地亞哥之聲
在一次馬拉松式的預算聽證會上，數百人呼籲從警方預算中削減1億美元，當選領導人被迫為未能與突然強大的脫基金運動一起投票而道歉。儘管最近進行了預算投票，但改革者認為SDPD削減是不可避免的| Andrew Keatts | 2020年6月23日|聖地亞哥之聲|
我還沒來得及向他母親道歉，他就拿著他父親的海報跑回客廳，打開讓我看。一名古巴叛逃者留下的家庭生活和艱難時期|布林·喬納森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野獸
2005年9月，比貝給我家寫了一封道歉信。30年前，我在一個UVA兄弟會被輪姦，沒有人做任何事情| Liz Seccuro | 2014年12月16日| DAILY BEAST
他們拒絕道歉，這是我一直想要的。30年前，我在一個UVA兄弟會被輪姦，沒有人做任何事情| Liz Seccuro | 2014年12月16日| DAILY BEAST
你必須為你奪走的數千名同性戀者的生命贖罪、道歉並乞求原諒。LGBT是否欠基督徒一個橄欖枝？試試另一種方法|傑伊·邁克爾森| 2014年12月14日|每日野獸
有人告訴我，他們已經刪除了我的博客，我必須為發佈我的博客道歉。巴勒斯坦無神論者的感覺|瓦利德·侯賽尼，Movements.Org | 2014年12月8日|每日野獸
“邁克爾，我不是故意說不客氣的，”他結結巴巴地說，想道歉。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
“總是法魯切，親愛的沃倫德小姐，但我道歉，”他伸出手臂繼續說道。《Pit Town Coronet》，第三卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
她立刻看出他對她那種悠閒的態度和她那種和藹可親的態度很反感，於是她趕緊道歉。黑社會|詹姆斯·C·威爾士
他讓她注意到一段話，在這段話中，他祈求上天不要讓他為一個如此偉大的人道歉。創造者|梅·辛克萊
她仍然抱著那個男人，讓他跪在路邊向女孩們道歉。大城市的發酵劑——莉蓮·威廉·貝茨